利物浦都可以奇蹟拎歐聯

我地香港人都可以拎番屬於我地的香港

打倒黑警 還我香港

5/8 三罷！！！

但拎唔到英超喎

有幾奇呀 下年到我暴聯拎啦

點奇蹟法呀

利有6個歐聯叫咩奇蹟
拎英超先叫奇蹟